我既職業係彈波子 希望可以搵個賣元寶既女朋友

元寶蠟燭

咁似唔知邊個故既開頭

邊個

我既職業係幫人寫遺書結局